係手機後面痴個扣究竟做乜撚嘢？

根本凈係得睇片果陣有用 平時八成時間揸住部機又阻撚住哂 袋係袋又銀住銀住 部手機本身有個薄滑機身 你就痴舊野破壞佢 屌你係咪我太out唔識欣賞

果d人on9